为了安全起见，我总是把车停在山谷的另一端，然后从那里进入湿地，给小屋生了个大孩子。如何寻找星鼻鼹鼠（及其洞）|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|科普
我们在60年代通过民权经历了生育痛苦，现在又经历了。黛比·艾伦的祖母的爱翻了一番| Joi Marie McKenzie | 2020年9月11日| Essence.com
尽管她“出生时就被指定为男性”，卡洛斯在她生命的早期就知道她是个女孩，并且对其他人看不到这一点感到困惑。跨文化音乐家在新传记《特里·施利琴梅耶》| 2020年9月11日|华盛顿刀刃》中大放异彩
你所需要的只是身份证明，证明你的出生日期和你居住的州。是时候检查一下你的选民登记了这里是how | John Kennedy | 2020年9月10日|科普
他建议说，也许我们思考、学习和推理的潜力不是天生的。科学的秘密：错误促进理解| Rachel Kehoe | 2020年9月10日|学生科学新闻
事实上，每一位教师都应该是出生或皈依伊斯兰教的穆斯林。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
女性从出生后恢复得更快，产后抑郁的可能性更小。好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽
高龄产妇会显著增加产妇死亡率以及唐氏综合症等出生缺陷的风险。男人总有一天会有没有女人的孩子|萨曼莎·艾伦| 2015年1月3日|每日野兽
她的重点将放在1965年1月至3月的三个月内，这三个月催生了《投票权法案》。金博士前往好莱坞：《塞尔玛》有缺陷的历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽报
在婴儿出生后，没有什么东西可以用来清洁婴儿和他的母亲，也没有地方可以处理胎盘。耶稣并非生来就富有。想想看|Gene Robinson | 2014年12月25日|每日野兽
她出生于赞丹的哈勒姆，出生日期不详。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
虽然出身圣克劳德公爵，但他更喜欢教会国家而不是政治上的区别。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
在马塞拉出生之前，又有两三名婴儿死亡。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
但这已经过去了；我觉得，出生能带来尊严，我的拿骚祖先就是在这座宫殿里统治的！《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
这是一个关于男性的包容，关于出生和死亡日期的排斥和一致的例子。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）